牛牛成日等待成交

成日岩價入或者放既時候，牛牛成日都等待交易，等到個價都冇埋，點解會咁

冇人賣咪冇囉

咁多買賣盤 唔洗排隊咩
一係高/低人一格咪快

唔想等未排市價盤囉

用串流啦